6換iphone 7plus/iphone 8plus?

見有唔少巴打都糾結呢個問題?
但如果筆值唔係問題 到底買邊部好?
Iphone7plus 128就6688
Iphone8plus 256就8188
相差$1500 其實唔大..
但係唔知點解見唔少人都話選擇7plus?
想知各巴打點睇 可以指點下小弟?

點解唔諗 8plus 64

我都係用緊6 想升級
覺得要升7 上年就升左啦
一係就唔升 要簡就升8 +

因為依家用緊6既64都係岩岩好 間唔中要del野

老實說 64 唔係好夠用

同路

8+要等幾耐出面先有貨

應該22號掛

8 plus for sure

買iphone 8 plus 64gb + 50gb iCloud, 每個月$8
用夠兩年都係$192
平過買256gb

唔係話iphone好襟架咩

係咪上左ios10做左受害者 倒水電+lag?

Data 唔係錢？

Back up 好似係用wifi
如果我無睇錯的話

我部6個藍芽唔知點解接收極差
要近到放格離先收到
我都諗緊換8好定7
8同7好似分別唔大
去過胃信睇2間都話7冇貨要下星期

連咗Wi-Fi先會sync

係街要開返黎睇咪又係要data

好少打機 有打都唔係高畫質果類
不過用左3年左右 冇換過電 冇穿冇爛 仲好順 粒電係跌得快 但都仲接受到.係想換部大mon機

人地未必係backup 唔夠data
相同歌唔夠位放點用icloud
其實64唔夠又唔想買256 就揀7+128啦
平時做下普通野7+同8都唔會好大分別
反而用icloud 呢D方法先唔方便

7plus裸跑手汗會令機殻氧化 好核突 不了